石門月台綠衫人影手足

啱啱石門月台落車嘅2個黑衫人 我喺車入面 睇住個綠衫中年月台上影咗你地相 小心

推

push